怪示威者果班人 好心反思點解D社會港奴都仲咁病態掛住返工若無其事咁？

任何支持場運動既方法我都接受
事到如今仲鬧示威者果D一係痴線一係預左落地獄
塞鐵咪塞鐵 就係因為班港奴真係好中意返工啊
任何野都阻止唔到返工
加上MTR有責任回應點解721元朗當日會咁樣處理手法

就算唔參與既人 都可以在場叫下口號, 可以Airdrop ,可以講俾身邊人聽發生咩事
唔撚係屌我地手足啊 係到倒果為因 你班三毛/港奴

好撚嬲出面d post/港奴鬧我地班手足

真

因為佢地仲停留緊物質生活

我唔明嘅係
遲嗰少少都嘈係咩原因
而家大條道理遲

塞住仲好,我去食多次早餐再做下文宣

口腔期畜性

奴性畜性

叻仔

唔使明,經歷咁多嘢仲可以瞓嗰班已經可以無視

話你知好多人當屯門係普通新聞睇
睇完哇一聲算數
你朝早落茶記食早餐就明

黑警港奴就係一群細到大都無思想無夢想既廢物
只自私又身心俱廢
得把口但又無腦
佢地就係年輕版既藍屍廢老

極權最叻就係製造港豬同犬儒

我唔理佢地D廢物有咩意見
我淨係今次城市寅係步向緊滅亡
唔係好似以前成日咩最黑暗一天
而家真係開始有陣焦土味出緊黎

嗰班痴線預左落地獄

元朗呀，屯門

落地獄啦班奴性畜

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

焦土我最buy
就係要影響埋班口腔期上岸畜性

奴性太重，同啲一樣，上頭永遠是對的

支持

6月果陣日日都好嬲
612成個金鐘都係子彈同煙
有班仆街仲係度當睇電影咁笑
股市大戶走左之後又要有班細戶係咁入貨
有病